聯和墟雀屎拉麵係咪轉左手

D人唔同曬樣
變曬大媽

聯和閪巴打

狗也不屌

沙頭角

附近

直接講啦 邊個知你邊個

萬屋邊

哦 識唔識姓陸架

唔識

你呢 翻工讀書？

唔係老細仔女接手咩?

讀書

老細個女黎

老細個女都大媽？

老細個女加幾個師奶打理

又唔係話好食，又貴，去上水食山下好過啦

拉撚圾
試過一次絕對唔會再食